# 【08月02日周报】

## 上周工作总结

### 应用建设
- 币安swap移动端：原型设计完成并进入UI设计阶段，整体进度 20%
- 插件钱包下阶段开发功能列表整理 100%
-完善DEX相关的RPC接口并确保各个接口正确的工作 100%
-完成第三方游戏斗地主的测试并预备上线 100%
-完成T2D2线上服务的自动化部署 30%

### 公链建设 
- wasm.token 发币合约完成
- wasm 合约berkeley浮点运算完成
- 修复并完善支持多币种的通用转账接口 send 100%



## 本周工作规划
- 公链
	- 合约交易支持多币种
	- wasm 合约llvm开发环境
	- 公链自动化测试脚本的持续优化

- 应用建设
	- 币安swap移动端：前后端开发完成 80%
	- 完成Google Extension 的增加代币、转账、收款二维码的功能修改
	- 币安WICC-01D交易数据统计及奖励批量发送
	- 完成T2D2线上服务的自动化部署
	- 

# 【08月10日周报】

## 上周工作总结
### 应用建设
- 测试插件钱包（chrome/360）100%
- Baas相关修改 20%

### 公链建设 
- 完成wasm 虚拟机llvm built-in api 100%
- 完成wasm 合约数据索引泛类 100%
- 完成wasm 合约abi自动编译 100%
- 完成wasm 合约开发api 100%
- 添加节点区块高度监控 100%

### T2D2
- 币安swap的ui界面开发及接口对接，进入测试阶段 100%
- 熟悉swap需求并编写swap测试用例 100%
- T2D2线上服务的自动化部署 （40%）


## 本周工作规划
### 应用建设
- 继续Baas相关修改

### 公链建设
- wasm合约编译环境
- wasm虚拟机集成

### T2D2
- 测试swap移动端
- 币安swap的测试bug修复及发布上线
- 完成T2D2线上服务的自动化部署

# 【08月23日周报】

## 上周工作总结
### 应用建设
- 浏览器插件钱包新功能开发 90%
- Baas扫链服务api接口 80%
- go语言钱包库支持新添加的交易类型签名  100%
- 维基金融理财DAPP 智能合约设计 、开发、自测   100%
- 维基理财后台 80%

### 公链建设 
- 完成获取所有挂单的RPC接口。100%
- 挂单交易增加交易对的限制。100%
- 修正挂单相关交易的帮助信息的错误。100%
- 改进交易小费对多币种的支持。100%
- 完善整合收据信息 100%
- 出块时间由 10s 变 3s，稳定费、矿工奖励、投票奖励的计算兼容性 100%
- wasm VM集成合约部署完成 100%
- wasm VM集成合约执行完成 100%
- wasm VM集成合约参数ab自动转换 80%


### T2D2
- Binance反向swap架构调整 50%
- 区块浏览器扫链服务修改 80%
- T2D2线上服务的自动化部署 100%


## 本周工作规划
### 应用建设
- 继续Baas相关修改
- 维基时代app红包功能开发

### 公链建设
- 修改合约API接口以支持对新功能的访问
- 定位和修复稳定币相关的bug
- 合约交易支持多币种

### T2D2
- 测试插件钱包
- 浏览器扫链webapi相关修改
- Dex 接口调试与功能完善
- WICC和币安反向兑换功能

【08月30日周报】

## 上周工作总结
### 应用建设
- 插件钱包升级 90%
- javascript 钱包库bug修复（dex 参数类型）100%
- kotlin语言钱包签名库cdp交易，dex交易，公钥激活 100%
- 维基金融理财DAPP 90%
- 币安移动端反向swap 100%
- 出块时间变化投票小应用 90%

### 公链建设 
- CDP回归测试 100%
- 投票测试 （90%）
- wasm合约交易参数abi序列化完成
- wasm合约debug打印API完成
- wasm合约交易调用多层receipt完成
- wasm合约交易调用多层分发完成
- wasm VM代码合并完成
- c++ 实现abft共识机制
- abft共识机制与现有共识代码衔接联调 
- 合约交易支持多币种（100%）
- 重构账户免激活（100%）
- 投票交易、奖励交易添加收据信息（100%）
- 修复 CDP 赎回计算利息周期最小为 1 天（100%）
- 修复使用公钥发起交易重复生成 RegID 的 bug（100%）
- RPC 整理：命名风格统一、去除非必须的接口、完善帮助信息（100%）
- 添加销毁账户私钥 dropprikey 接口（100%）
- 修复投票增发利息计算错误的 bug（100%）
- 修复提交序列化错误的部署合约交易导致节点退出的 bug（100%）
- 修复 CDP 前置条件检测导致节点无法出块的 bug（100%）
- 支持多种稳定币（40%）

### T2D2
- 区块浏览器升级 30%
- 应用的技术对接(维基挖矿、Beaxy、BitMart)  100%
- 上线维基挖矿

### 稳定币应用层
- DEX应用层开发（50%）

## 本周工作规划
### 应用建设
- kotlin，go,javascript钱包签名库（完成多币种合约调用和合约部署接口） 
- 开发维基红包小应用 50%

### 公链建设
- wasm合约数据abi反序列化
- wasm合约交易参数abi反序列化
- wasm合约执行计费
- 调试abft共识机制并模拟验证
- 支持多种稳定币
- 参数治理(提议附议、质押 WRGT、一币一票)
- 测试反馈/联调发现的 bug

### T2D2
- 测试升级插件钱包 100%
- 区块链浏览器升级 100%

### 稳定币应用层
- CDP应用层测试 100%
- DEX应用层开发 100%